Задание на финальный проект:
Представьте, что вы аналитик в компании, которая разрабатывает приложение для обработки и оформления фотографий 
в формате Stories (например, для дальнейшего экспорта в Instagram Stories). Был проведен A/B тест: тестовой группе 
предлагалась новая модель оплаты коллекций шаблонов, контрольной – старая механика. 
Ваша основная задача: проанализировать итоги эксперимента и решить, нужно ли выкатывать новую модель на остальных 
пользователей.

Для оценки распределения был применен метод bootstrap.
